其實只要攪到罷工，就打敗中共同港共

抗爭，我地會流血，被捕
罷工，我地冇野會輸。